「和理非」老豆搵仔 x 連儂牆「敵人清洗即係有用」

和理非手足休息夠未？
呢排連儂牆俾人清得7788
是時候重建了
是時侯去返初期咁狂貼d黑警

我地就用老豆搵仔既野貼上連儂牆
18區都貼滿佢
所有嘅暴行、威水史一覽無遺
有成幾百個黑警資料貼，獲獲新鮮

最後，敵人清嘅速度越快
代表越有用

藍屍也不例外

願榮光歸香港
五大訴求缺一不可

ok

流動式貼街招都可以
要令到佢哋精神打擊

尤其係每區次次有活動
總會有幾個相同既便衣狗出黎
果幾個一定要貼通街
到時一個唔覺意俾人認得出
佢哋就仆街了

可唔可以印做傳單、貼紙、甚至易拉架，方便散出去同流入社區?

死黑警開槍。貼通街